「已del post」8月3號 唔好去元朗

見唔少巴打話太急轉唔切去元朗
所以我已經叫咗admin幫我del post
大家果日唔好再去元朗

推

屌
有幾急

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

始終有d分歧
我唔想因爲我個post影響人數而累到手足

唔建議去屯元天
地理太差，交通唔方便
大部分人唔熟路
大部份五金，商場都係藍底
所以資源好少，搞到效率好低
冇咩必要都唔好入黎冒險

就算係大西北既住民都係咁講
下次如果真係再有白衫既
我諗宜家開左group
睇番元水圍最近果幾次，應該都應付到

大家暫時集中火力去番其他戰區

旺角慘痛一伇， 都知道其實好難打
元朗反而闊好多